中日混血兒 二月廿九生日 你問我答

其實而家仲昏迷緊

幾錢

相

吳海昕唔係中日混血，yeesa先係

中意Ryan定會長？

依個問題測謊機都答唔到

吳海昕都唔係二月廿九生日呀

好清純啊

係咪有咩心願未了所以昏迷緊都揸實個拳頭

你收完兵未?

唔知你唱歌得唔得架呢

想救返會長

好難揀
俾你揀 你會揀會長定ryan

壽司仔收皮啦

驚嚇親大家

hi老婆

未結婚 寧願要atma

緬甸岩唔啱一個人去？

可唔可以介紹嘉嘉俾我識 好正

最近冇去過緬甸 不過21日之前去左北海道 下午機

你有冇六年乃Berry人經驗先？

黎左依個平行時空有冇咩覺得唔同左

如果我無死到你係咪會同我一齊？

依個平衡時空多咗武漢肺炎